只有恢復大明王朝，呢個地球先有得救

想返毛主席時代